沈門數錢委員會

師父五連淡

再加埋一眾燈神加持

數錢數到手軟

無得輸呀

跟足沈大師沽足一星期 搵緊樓

跳

熊軍呢

鳩蛇示範用數錢機數

今個星期真係想輸都輸唔到

今個星期輸錢要好好反省

麵神

打神

雲神

升咁撚多 個倉都蝕緊錢

打麵都喊，聽日爆升

你們在圍爐嗎？

原來3個到齊一齊喊，聽日唔升都難

3大燈神齊發功
牛3再臨

笑撚死

布兄要低調呀

早2日話qq 返400無望。今日即穿

決定靜雞雞跟布哥買，布哥出多啲post我淨係睇唔出聲

3神連回好比9星連珠

唉好撚驚